D樓越劏越細 點解港豬仲要買

佢地根本係挑戰香港人既底線
越出越細
幾離譜都仲有人買
助長佢地
佢地又賺多左好多

仲要賣幾百萬

你都識講港豬啦 港豬仲要覺得係廢青自己唔努力買唔起而唔係地產商問題

政府話要增加供應，咪劏細啲多啲供應囉

潘志才稱：「我好appreciate（欣賞）學生宿舍，睇到學生宿舍覺得感動，都未聽過有家長投訴學生住得坎坷」，他又指：「皇帝都係瞓喺張床，咁大個紫禁城都去唔晒」，並認為置業應該要買個「enjoyable（享受的）的空間」，相信項目可讓青年人「活得精彩、住得舒服」。

好滾動